東京喰種 | Tokyo Ghoul | 電影評論

簡單咁評下

男主角做得好 飲咖啡個個表情